蝗国毒霧日日襲港，香港竟然無人敢出聲屌鳩蝗国，香港真係玩撚完。

得我開 post 屌，港豬完全習慣蝗国d毒霧？

以前會勁多人開post
quote埋空氣污染指數個D
我都奇怪點解前2日無人開

得你上網屌, 媽媽有無讚你叻仔?

支那空氣毒得死人

可以真係習慣哂，我就習慣唔到，次次都屌

如果有一半香港人出黎屌，會點？但依家係個個扮睇唔到呀！

啲環保撚去撚晒邊 ?

掛住屌飲管

支人話毒氣無毒所以照吸，依家連港豬都照吸

係

cctvb都有報

一陣又話我地吹返d毒氣上去

維尼屋企個到仲勁

有屌呀！

有無報係大陸毒霧吹黎香港?

問1823啦 之前問過 一人一信

就你於2019年01月05日的個案，環境保護署的回覆如下：

「現行空氣質素指標(指標)於2014年1月1日生效，涵蓋七種主要空氣污染物(可吸入懸浮粒子、微細懸浮粒子、二氧化硫、二氧化氮、臭氧、一氧化碳和鉛)，指標是以世界衞生組織《空氣質素指引》(世衞《指引》) 和中期目標為基準。按法例規定，環境局局長須每五年最少檢討指標一次，並須向環境諮詢委員會(環諮會)呈交檢討報告。我們在2016年年中對現行指標展開檢討，在檢討期間探討改善空氣質素的可能新措施及其實施的可行性，從而評估實施可能新措施後的空氣質素改善情況、相關的健康效益，以致進一步收緊指標的可能範圍。在進行是次指標檢討時，我們沿用世衞所訂《指引》及中期目標為基礎，按照世衞的建議，更新空氣質素指標須採取循序漸進方式，借鑑國際慣例，並考量最新的技術發展和本地情況，以達致世衞《指引》所訂標準為長遠目標，在訂定空氣質素指標須以保障公眾健康為目的。

我們在2018年12月總結檢討結果，並會盡快向環諮會匯報檢討結果及收緊指標的建議。有關是次指標檢討的資料，可瀏覽以下網頁。

此外，為達致現行指標，政府推行了一系列改善空氣質素的措施，當中包括強制淘汰歐盟四期以前的柴油商業車、加強對石油氣和汽油車輛的廢氣排放管制、收緊本地供應的船用柴油含硫量上限、強制所有在香港水域內的船隻必須轉用低硫燃料、逐步收緊發電廠每年的排放上限、及規管非道路移動機械的排放等。此外，香港亦聯同廣東省致力減少兩地的空氣污染物排放，以持續改善香港及珠江三角洲的空氣質素。
隨著各項空氣質素改善措施落實推行，本港近年的空氣質素已有顯著的改善。在2013年至2017年的五年間，本港一般空氣中的主要污染物(包括可吸入懸浮粒子、微細懸浮粒子、二氧化氮及二氧化硫)濃度下降26%至38%，而路邊空氣質素中同樣的污染物亦減少28%至36%，反映近年推行的減排措施已見成效。雖然近年路邊的二氧化氮仍處於高水平，但整體呈下降趨勢，隨著更多歐盟四期以前的柴油商業車將會退役，我們相信路邊的二氧化氮會進一步改善。另外，一般空氣中的臭氧水平在同期(2013年至2017年)呈現上升趨勢(升幅19%)。臭氧是一個區域性的問題，它不是從污染源直接排出，而是由空氣中的氮氧化物(NOx)及揮發性有機化合物(VOC)在陽光下經光化學反應形成。為改善區域污染問題，粵港兩地會致力減少區域內NOx及VOC的排放，制定珠江三角洲地區內四個主要污染物(二氧化硫、氮氧化物、可吸入懸浮粒子和VOC)訂立2015年及2020年的減排目標，及加強監測VOC及相關科學研究。粵港雙方同意展開《2020年後粵港空氣污染物減排目標和濃度水平研究》，以制定2020年後的區域減排目標和方案等科研合作。

環境保護署
空氣政策組 」

諮詢左咁多年，同大陸傾成點?
點解香港d空氣愈來愈差?

蝗國我屌你老母10次

今日咁好太陽，d毒霧都唔散，真係痴撚線

日日屌，天天屌

就新年，捱多兩星期就得
出街抖氣都無咁暢快

環保撚出過聲未

環保撚只見到飲管

每年一次

希望快d吹去台灣

除非用核彈炸平羅湖橋以北嘅所有人口，唔係每到冬天都會個個禮拜送大禮

乜每年一次?幾乎日日都毒霧襲港啦，睇風向架

即係點?

屌左啦

即係毒霧其中一個形式因素係太陽

要散霧 只可以靠大風吹走D霧

香港人已經被強暴慣了，懶得出聲

屌足咁多年
有春用

等支爆執哂d廠仲實際

再屌1

好多傻仔聽cctvb話 係霧

如果真係霧就會有水份，有太陽就會蒸發水份，霧就會消失?
但好明顯上面吹黎香港係污染物黎，所以有太陽都無用

好似d蝗咁，以後都要食毒霧

傻鳩先睇cctvb囉

乜cctvb唔係叫煙霞咩？

維尼屋企係撚係支國？

煙霞 係呃9啲港豬以為係霧
實質就即係毒霧 （即係嚴重既空氣污染）
將佢美化成「煙霞」
如果有心俾香港人知
就唔需要將香港污染指數 改做 空氣健康指數喇

屌黎有咩用？除咗撚下環保撚背後黑金之外

唔通可以上達黨中央咩？

新港蝗先會信cctvb

隔離有po好多圖
不過而家冇架啦
係屋企開過濾啦

開緊，有兩部Dyson

真係要買多部

出街無我避

有一半人屌又點 你咪又照吸 唔通上網屌下支共會收皮啦 夠薑上北京天安門屌啦

所以就好似d蝗咁唔出聲就可以解決問題?

毒霧並唔係真係霧黎架
佢係懸浮粒子造成嘅空氣污染
同水汽無關係

屌撚左啦！

係間房到......

呢樣野我係好耐以前都出過post, 我話香港
奶共傳媒都會將大陸d污染美化為煙霞。

個post得3頁可想而知香港人對空氣品質係wfc

所以未話好多野係香港人自招架，個個都覺得唔關自己事。

咁你屌完又解決到問題

一個人屌無力量，多d人屌咪有囉

係，真係好嚴重，全家病哂

港共政府扮睇唔到d毒霧

上年都唔係咁

年年都係咁架啦，一吹呢邊風，大陸d毒霧就吹哂黎

屌完繼續返工

咩無post呀，琴日咪有幾個講空氣同口罩嘅post囉，裡面都有討論㗎，一定要喺標題畫公仔畫出腸咩

鍵盤俠聯盟拯救香港